遇到外國記者要採訪don’t be shy

唔淨只CBS 希望大家可以大大方方
或者主動搵身邊人幫忙 唔好就咁走左去
如果英文好既 見到情況請上前幫忙
唔該哂各位